杜狗又po價錢

其實佢係咪唔會再返香港？

坐business好有錢

一返嚟就俾國安招呼

佢回哂塘 成日講啲唔好笑嘅爛gag

佢唔返香港，喱騷點拍節目？

有冇例子？

負評班弱智仔咁都撐杜狗爛gag？

佢sqj.

佢地連登鍵盤撐姐 大部分都冇課金哩騷 淨係睇B站流出版本

短期內應該唔會, 自從國安法無限解讀+ 坐左先審出現之後, 佢之前咁多野比人 backup , 之前佢果d "果時" 無野既言論唔知會點, 你睇識法律果班大狀黨都死曬, 告唔入都再你坐左先, 點玩

正常就唔返黎好d, 燒山 bob 叔果d 都走曬

我諗佢都應該後悔搞左依家個喱 show, 搞完之後呢幾個月變到咁

幾好笑，我笑左🤣

佢可以拍<走佬去台灣2>

個節目名應該係”正在走佬去台灣”

條友似駁唔到發爛渣。